
                      Trate de encontrarme con una película de comedia y terminé viendo esto y la verdad no sé porque lo hice. Las actuaciones son pésimas, la trama más que se sencilla, el humor un tanto chusco y ridículo. Tal vez a lo mejor logra mantener la esencia de una película de deportes, pero en realidad no convence. Simplemente la encontré mala, solo me convenció la escena fornicada en pleno partido de Hockey.
        
            